====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les Batignolles , Paris (2003) Ce grand territoire du nord de Paris , qui appartient à la SNCF et à RFF (Réseau ferré de France) ou à leurs filiales ou ex-filiales , représente une surface totale de 40 à 50 hectares .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

